Samsung Galaxy S & Note 討論區 ( 39 ) S10 每兩日爆po系列

多謝廿一世紀巴打詳盡教學

其實上一個post我後來有update過adhell個教學，所以而家第一頁嗰個有少少嘢要改。

s10 系列 裝Adhell 3 唔好信第一頁個台仔翻譯錯嘅教學

正確步驟應該係:

1. 下載 Adhell 最新版 (自己睇ver幾, 唔洗入"old builds"個folder, 搵"ah3_"果個):

2. 下載 APK Editor Pro 1.8.28 (都係上面果條link).

3. 電話裝APK Editor Pro 1.8.28 (唔洗裝Adhell住), 然後用佢打開Adhell 3.1.1.XXX個APK > 揀XML Edit (beta) > 揀 AndroidManifest.xml > 第6行(唔係定係第6行, 但會係前後幾行內)Package id改為com.frontadb.XXXXXXXXX (XXXXXXXXX 為任意英文字母, 跟返9個字)

4. 改完禁save (磁碟icon), 再返回, 再save , 再install (你可以唔即刻install但一定要save, 生成完嘅APK預設是放在/ApkEditor/tmp/gen_signed.apk)

5. 到 登入/註冊 (用google account註冊就得), ***注意! 登入後會自動跳轉到其他頁面(生不出EML的問題大家都在這步), 登入完停一停先.

6. 開多個新tab 再次進入, 確保網址沒錯, 頁面中大大隻字寫住"ENTERPRISE LICENSE KEY (ELM)"先啱

7. 碌落去ALIAS 隨便入, 用來識別而已, 再去禁頁面最底個制gen key. 唔洗upload任何野

8. 成功申請ELM Development Key. 應該係一抽好撚長 冇空格冇"-"嘅字母+數字

喺個網入My license keys > License key summary 睇下自己條license key係咪好似我呢度咁:

寫住ELM, 同埋一抽好長嘅嘢

9. 去返電話開Adhell 3, activate 完admin permission 再輸入條ELM Development Key

10. 入完key成功的話應該會入左一版野, enable頭兩項就基本完成, 但你可以再自己搵D rules加落去個domain/firewall

optional:
1.
裝完 adhell3, 去底部 "Domains" 加埋呢兩個 list:

可以扑柒埋 lihkg d yahoo 廣告
加完記得去 home 到閂一閂 domain rules 再開返

2.
底部Domains->左上blacklist->add firewall rule度加 "|*|53" 可以block晒chrome嘅廣告
(用同一個原則應該可以block埋其他browsers, eg firefox, samsung browser)
加完又係去 home 到閂一閂 firewall rules 再開返

--------------------------------------

第3-4步詳細:

^ 呢度禁完磁碟icon要按navigation bar"返回"

(123456789純粹係例子, 呢度唔好用數字)

-----------我係分隔線---------------

S10 / S10+ / S10e 裝google camera:

1. 首先電話update去最新software, 去setting check下版本係唔係SBA字尾:

2. 電話裝呢舊野 (gcam 本體):

3. 再下載呢個zip

, 擺入電話解壓, 解出嚟應該係一個個"Gcam" 資料夾, 成舊放喺電話internal storage 根目錄 (如果冇folder淨係得4舊嘢, 咁你自己開個folder叫 "GCam", 入面再開多個"Configs", 再將果4舊嘢扔入去.

4.開gcam, icon係呢個:

5. 喺快門制隔離D 黑色位是但一度快click兩下會開左個menu, 如果你step 3冇做錯就會俾你揀用咩config:

揀S10csMar2.xml 再禁"restore"

6. 成功. 快門制左面果個轉鏡頭制禁一下會自拍, 禁多下就係wide鏡, 自己慢慢試.

ref:

lm

禁實個home制就彈呢個page出黎 好鬼慘
有冇方法唔好比佢彈出黎

我都覺得好鬼煩

設定>進階功能>裝置協助應用程式
較無就得

post頭 adhell3 教學同樣適用於S9/+

而家有通知既時候會彈個小圓點出黎
如果我想好似以前成條bar咁應該點set?

唔該哂巴打

前 post 有人問點 set 個 mon 可以睇落白的啲，我 note 9 咁 set 覺得都 ok 白：

同問

設定 > 進階功能 > 智能彈出視窗檢示

閂埋佢

由今朝11點幾用到而家都仲有34%

朝早6點100%到宜家
btw咁大隻字

屌 新細明體

唔貼電量圖
訪問下大家對核電定義係咩
我之前用iPhone 8+，可以中午出門口返工100%，到第二日朝早8點都仲有1x%剩，screen on時間大概8個幾鐘

好核突

唔多正常喎 點解on screen同待機耗電量一樣

我10+ screen on 6粒鍾仲有一半電
冇打機 熄咗always on

新po留名
推po速度快到痴線
繼續喺度歡迎新加入嘅巴絲

btw 樓主真係好有心整合
唔讚唔得

大家為咗block廣告去到幾盡

有無人部電話顯示 4g
但咩都收唔到

我見到咁多steps已經唔想搞
有廣告對我又冇乜大影響

有冇巴打想要s10套 戇鳩買錯左
$30 四角有氣墊 啲speakers窿指天音質會好啲

$30 原價賣返

samsung S9+ 爆液晶
上年8月華仁買 仲有保養
聽日拎去朗豪坊40樓整

要幾錢左右
同大約幾耐

三星個網有價錢

淘寶10蚊

我原本都係咁諗，一直用s7都無搞，但前排用完s10plus之後順手整咗adhell同埋其他block廣告，發覺係另一個世界

跟番呢個$1550 ?
咁去ATM禁定機上樓

我想問SMART SWITCH BACKUP WHATSAPP LINE 相同唔同步到修改日期? 用緊S10+ 512GB 唔用SD CARD BACKUP 但唔知日期會唔會錯哂?

香港買

好似係標階體喎

揾埋俾你
整幾耐就唔知
因為我未試過要整

youtube越黎越放肆
以前都冇咁多
而家條條片都有
冇辦法唔裝youtube vanced

做咩派膠

連登有愛
用緊部爆液晶但仲著到既Samsung s5覆緊

預整3個鐘

裝埋youtube vanced 簡直去左平行宇宙咁

YouTube vanced好似就咁裝個apk就得
可以一試嘅
我都就嚟頂唔順youtube廣告
全部都係乜9大陸game同app

s5 係咪已經冇得整

原廠mon貼花左少少 好心痛

s10

30蚊， 不如大方啲送畀爸打啦

我都係 肉眼睇唔覺
好似可以100蚊整將新嘅
但唔知幾時同埋係咪真

真，今日上過去，但無貨

冇貨 都唔急換就等吓先

有無人都係咁

Samsung 個鍵盤有冇得set做速成，唔想倉頡速成係咁轉

an8有得disable
an9搵唔到

Adhell3有bug
有時會連續重新開機3-4次

相機有冇辦法較暗d, 夜晚一開就好殘眼

未試過

做落其實唔難

WhatsApp要喺佢入面backup

冇 不過都係㩒個制啫

想問下而家Samsung/Google backup會唔會backup埋app data?
同埋d相淨係backup係Google photo定本地都可以recover番？

設定>進階功能>裝置協助應用程式 較無就得

from 樓主係仆街 巴打

巴打你張圖搞到我以為自己部機幾時裂左

adhell唔識裝 其實網頁有廣告我都冇乜所胃
但果個youtube vanced就必裝..睇片有廣告真係勁煩

喺香討見到有人 share 呢個 video 講錄指紋嘅心得，見嗰邊好多人試左話使得，轉貼過嚟：

Debunking Unbox Therapy's Galaxy S10 Fingerprint …：

呢條片下個post都可以擺#1

想請問各位巴絲 s10 點set 個lock screen 先可以拉唔到個menu bar 落來?

推新po

另外想請教下, 個gcam 好似無你地果d 咁神奇超卓? 我全黑環境下影出來都係全黑, 同肉眼睇出來差不多, 定係呢個係正常?

用gboard

9.9人仔 再集運其他嘢 送到手上
咪一樣

你估香港會買28蚊人仔嘢落嚟
之後30蚊港紙賣出去?
多數都係啲 5蚊 9.9
再30蚊 68蚊咁賣

用咩字體都好講兒登仔又贏

想請教下用smart octopus要用邊隻8達通先得??
本身用開20周年版，佢話卡種唔支援
要買邊種先得??
同埋點先拎到個$150??

Swiftkey仲好用

Oepay 或者自動增值

唔正常，有無開 night sight？

個s10 背咁攪
梗係要透明啦

冇
正常
收唔到啲咩?
試下去換sim卡囉

要用租用版嘅先得
因為有按金

swiftkey有冇得較常用字去最左果個位？

點為之租用版
去地鐵站買普通卡就ok?

有
有時會收唔到，重開機就冇事

推

舊卡轉左smart octopus,會冇左之前既補貼？我淨係見到轉左之後既record

有用, 同原裝相機apps 影出來差不多咁

有冇人知個介面點樣變番以前咁

堅work

仲要呢個點睇都唔係新細明體啦

你轉咗速成一次之後再開都好似係預設速成

我就用開gboard

幾個月前先用緊s9 Plus,
前幾日又出多部s10 Plus
好嘥錢

你地會唔會買galaxy watch active

試下重開機或者攞sim卡出嚟再插過
同埋睇下網絡嗰度有冇set錯嘢

你係講8.0嗰時
應該就冇得轉啦
唯有試下唔同theme囉

其實有咩分別/轉變 我唔多覺

張卡新
岩岩先出

好撚過份
你拎去換定點

試多一排睇下點先

唔買既話仲慘，谷住谷住咁

香港邊度有得買

信和有
好似都要198

巴打有米
利申 用緊s9諗住用幾年

冇錢㗎, 但好大洗

想個時間去返右邊

每年都換隨時仲平過你咁換
一年都係補三千幾就有新機玩

有無人買512gb 登記左對 wireless收到信 上星期二登記 仲未有回覆

用good lock可以較返

我買左依隻，等緊uag

佢唔俾我login

其實都大分別嘅
所有嘢都圓潤咗
啲icons都唔同咗

自己改theme改icon改status bar
順便曬吓自己個design先

要login就要裝埋microg vanced先得

要裝多舊野for login

用緊uag

係邊度買？外國巴打？

胃信

stock android feel

faceid unlock 好撚光，有無得太暗就用touchid?

點解我adhell開唔到個firewall

其實Google cam係好好用?

你幾時都可以用指紋

因為你冇入嘢

唔知點解開唔到firewall rules?

夜景無敵

我諗佢意思係
有冇得校 如果環境太暗就disable face id

唔開mon就咁㩒咪得囉

其實個指紋係咪又係有AI Learning，依家九成九成功

one ui同呢個theme完全唔夾

點先可以令d字清楚但唔想較高對比度

我入左呀

我岩岩都整完，終於解決左
#1 optional 2個到，條rule唔好成條copy，要delete http://
即係入com.android.chrome|*|53
就ok

YouTube vanced + adhell3 真係好爽
gcam就仍然研究緊同本身個相機有咩分別

岩岩有一樣問題，要跟佢上面個e.g咁填，唔好打http

搞掂左啦，唔該哂巴打

face乜鳩id
以為你問緊iphone

咦 原來我手多加咗

樓主下次可以改返

換左機都係唔得
可能三星內置唔俾人share wifi for streaming?
定個adhell block左呢
無得分去啲二號機䏲波添

想問下點set個光度bar係通知欄（向下拉一野）而唔係quick panel（拉兩野）
thx

㩒一下光度bar隔離嘅箭嘴
再tick返 “在頂部顯示控制” 就得

原來***已經批左galaxy buds
巴打要去官網自己check返
22號有得拎嚕
S10+ 512

追唔到咁多個post, 想請教下巴打們而家出10+ 128 係咪百老匯用匯豐信用卡最抵？

裝左adhell 有無方法block到youtube影片廣告

$128 + 運費$13

開左最佳化電池成日kill連登 呢度關番佢就ok

人仔出機真係好抵
10+ 128 $5498

How? 要續plan?

裝YouTube vanced

唔應該係咁，可能版本唔啱，搵過另一版本重裝吧，之前啲 post 應該有的

等左成個星期先有貨

藍牙耳機高手求教
S10+LDAC耳機
每次重新連接都要手動去開發人員選項
將LDAC set返做"己優化音訊品質"
如果唔set會自動跳返做"盡力傳送" 音質好差
有無辦法解決唔使每次手動set

下面個3個天王制係咪有得改？
之前好似見過改左3條橫線，變細左
另外有冇good look教學
之前有追左post,但好難搵返

我都係跟返個post 頂果個做法做, 唔得就算了, 謝謝

點入呢個page

唔用 VPN 都 download 同用到 good lock

導覽列用全螢幕手勢+手勢提示

等到聽日先出到機
不過平多幾舊

早出早享受 遲買平幾舊

我冇後悔放棄用左7年既iphone

我係香港買Plasma
想買迷彩但香港無

計大鋪正價應該係

小心易變黃

買左uag 真心好用

去7仔度增值SMART OCTOPUS 都要手續費?

唔洗，係Samsung pay用信用卡先要比

有無辦法可以令到鎖屏通知好似iphone咁以文字形式顯示而唔喺圖示？ sorry for 1999

Whitestone貼手濕開唔到

Setting -> Lock Screen -> Notification

plasma 定 monarch?

呢個殼黑色喎

得左，THANK YOU！

用緊 monarch 係正

睇錯係liquid crystal

佢係部S10+上面係咁了就出app
係咩功能

啱買咗s10(no plus)
見個指紋好似唔係好準/快，之前見話更新完會好啲，但係我check過冇更新過/都冇更新available

求救 或者有冇人可以比我參考下你地宜家咩版本

岩岩收到club s正式email確認可以換領ironman

我係plus，不過你參考下

我又好似一樣wo 你買機之後有冇更新過？

S10 128 冇更新可用

遲出機既已經係更新左架啦

師兄坐左好耐咁喎

已經花到有幾條彩虹

入setting直接搜尋優化電池用量>搜尋lihkg>閂咗個優化

我更新果頁仲係寫2月1號嘅
btw 指紋要每次轉方向咁入 解鎖速度先會快 詳情睇返上面段片

熄brighten screen

有無得好似LG咁較注視個MON就唔會變暗?

有，所以你應該已經係新版

睇埋2月1號前面個幾隻字先啦

設定> 進階功能> 動作與手勢> tick智能休眠
睇下得唔得

香港唔係不嬲都有咩

thx 巴打
等我試下先

settings
apps
menu > default apps
device assistance app
"none"

上網見人要跳去其他國家點點點咁

之前有巴打解答左
都唔該晒你

咁係因為 adhell 係 knox-based 既 adblock
唔想煩可以用 dns-based (e.g. adclear)
但就要長期連 vpn

thx

完全唔明點解會有人用標階體同少女體
勁核突

我直頭刪 q 埋 google

話時話佢幫你貼係用機器定人手

唔知喎，我估人手

原裝MON貼質感真係超正
但係已經花晒, 明明褲袋淨係放一部電話, 完全唔知點花

我都有幾條痕
可能啲塵刮花

馬路吹到d沙石痴左係褲袋/mon，刮下刮下就會花

你點將儲存位置個啲放係桌面

上星期一登記 琴日收到確認信
但wireless仲未有

用100蚊去三叔到換喇

大家好 想問下點樣較有notification果陣開幾秒preveiw一下 唔想下下拎起電話睇

真心，原廠佢今次塊貼勁抵屌
好撚過塊SSP貼UV, 成4百幾5百蚊，一跌就粉碎

但係原廠最怕做唔切唔接單
一陣要登記先又唔知等幾耐
有無人上過去換 需時幾耐先拎得返部機

好似有巴打話冇晒貨

上次s9+換mon一個鐘搞掂
仲要冇乜人

p.s.銀城

已正式收到email去攞 buds

幾時登記?

求救
有無人知點解按個folder
無左過場動畫
好唔慣

會唔會快到離譜咗啲

係咪校咗減少動畫

想問問S10係咪個解鎖好唔掂 有無得用其他方法?

指紋，面部(唔安全)，圖形密碼嗰啲

今次個臉部解鎖好垃圾（勁快同唔安全）
如果同時開左指紋同臉部解釋
一著mon基本上已經用臉部解鎖
太快了

除左用 samsung pay 之外都唔使

其實好奇一問，話唔安全嗰啲，係咪試過比朋友解到鎖

純粹想知差成點

普通成人/長者不記名租用版

話慢嗰啲
一係錄嗰時錄得唔好
一係用嗰時太大力㩒
都可能係天生指紋坑唔深嘅

btw post呢啲片俾出邊啲ifan睇下

應該會自動轉過去
可能要 d 時間

三叔都寫到明唔安全

我知，但想知衰成點我自己指紋同面部都有用

打多左 http://

網上見到係話用相/片都解到啫
同埋兄弟姊妹都得

匯豐係豐澤
百老匯係恆生

三條線都係 gesture
如果用 gesture 不如唔好要埋三條線

係囉佢係2D嚟
點都冇faceid嘅3D咁好㗎啦
同埋呢樣嘢已經存在喺android 入邊好耐啦
某啲ifan係要揾嘢嚟講

佢用 gesture 出 home ja ma
留意部機最底中間

me too

唉diu
有無人有同樣情況
久唔久自動轉解像度

我都係s10check過冇更新，我high一high都unlock到，秒解喎

直接拎去便利店增

你係咪成日都轉電量模式

push

從來唔轉
怕set錯野搞到咁

好滿意指紋

好方便面部 要比錢就用指紋

轉載自香討,開左之後碌mon好似真係順左D

2d face unlock不嬲都唔係著重安全 係方便用黎有一重關卡唔洗比人無任何障礙就玩到你部機 唔明d人好似發現新大陸咁做乜 哩個話顯2017年已經講緊

咩來
有咩用

電量模式set番唔轉解像度

將碌mon之類既操作由用CPU轉做用GPU,會順D跟手D

好似話會晒電啲

無乜關係 心理作用 本身已經好順

你係想熄咗mon都開mon彈通知
你想睇到定唔使睇係咩message

熄mon彈通知點set

熄左mon都開mon彈通知

whatsapp嘅話
入佢嘅設定>校彈出通知畫面
其他app就要另外down app

同條片一樣咁快，好撚爽
btw 全部大陸app

現階段唔好開最佳化省電 雖然寫唔改你解像度但有bug

已優化幫你轉去中等省電會keep住2k 但轉番已優化會變1080 跟住就長期1080

有通知電郵拎buds了

6號買
8號登記

Samsung Galaxy S10 成口袋食電怪獸：建議停用 Tap to Wake 及 Always On 屏幕功能

幾時有第一個update期待佢會update 啲咩

s10e點出最平
見佢夠輕岩我跑步用

啱啱百記換咗S10e
去衛信諗住拎部S7去trade in
(部機用咗3年，保養良好
8成新，操作100%正常)

諗住平五六百都好
門口個職員最初估價$750
跟住埋到櫃檯個職員禁完計數機話只值$180

即刻拎番部機走人
最後去先達放咗$700

ice universe擺明大陸仔嚟

部s9+就夠一年
想去換mon換電
係咪多數第2日有得拎

s9 岩岩up左上 andriod 9
仍然係一掃通知就冇埋個icon數字
真係好撚on9

最夢寐以求嘅應該係前鏡窿可以做埋通知

得$180
真係掉咗佢都唔益佢啦

我係百記用ip7+ trade 128 s10+
部ip跌到4個角都見鋁色，個mic壞左，又影唔到相盞燈壞埋都trade到2500
勁抵換
而家s10+開心使用中,好耐冇用過android

唉
幾時先可以打破iphone保值過an機呢個定律

我百記iphonex 256 $5300加700換到

收到正式email拎marvel了

唔係好掂

lock screen 有冇得stay耐d,而家幾秒說冇左

屋企仲有部S4+S6未壞

你如果一早去, 有貨通常傍晚攞得番
記得備份
如果有smart octopus要備份+刪除先

3月8

決定22號無email都照上去拎

1010打黎續約
出機plan有s10+

不過用緊note9，又無咩意欲換

15，16緊

部s9+ 爆液晶
著唔到Mon
已經備份唔到

朝早去應該即日

想知點解佢螢幕使用時間，同我用其他apps加埋既時間唔對呢

btw舊電真係幾勁

未試過爆mon sor
咁你試下同佢講話爆mon備份唔到
睇下可唔可以唔洗機
佢應該會幫你mark俾師傅知

我用到花曬殘曬嘅note5都有488

要點做？
求教學

我諗緊買active定就咁galaxy watch
諗左成個星期都未諗好
galaxy watch跌價到19XX (BT)同2300 (LTE) 好似好抵咁

設定> 進階功能> 動作與手勢> tick智能休眠
睇下得唔得
我自己望住個mon好耐都唔會熄
唔望就幾秒就熄

設定>顯示>導覽列>全螢幕手勢+閂咗手勢提示

平1500 等成估星期又有咩所謂
但係咪要續plan?

如果想換機
宜家仲建唔建議買s9?

thanks終於唔見左條bar

垃圾電

當然建議有新買新
s10e同s9都係差唔夠$1000
s855, 雙鏡頭等等已經唔只啦
不過如果真係接受唔到穿窿mon
咁唯有揀s9啦

要轉台

早去應該即日有得拎
club s預約條隊會快D

你可以計下出機賣左佢抵唔抵
唔抵咪淨續約/唔續約

係近半年左右先有
之前一直係韓國限定
想用好耐

（note8用家）

note 8 而家都係冇

依家有

呢個真
如果前鏡可以做埋LED NOTIFICATION 就正

thx
即刻預約先

請問 s10 cap圖個通知點樣熄？

岩岩入左10+ 想問拉低notice bar係咪一定要由最上拉 有無得set係home page向下拉就拉notice

其實臉部解鎖好似係android嘅自帶功能
部部an機都係咁 要屌就屌google啦
除非加3D/紅外線sensor先解決到

三月六號第一日就開始用 S10+，覺得啲電好似無大家咁襟，但我又睇唔到有咩食咗好多電

利申雙卡同埋用緊最高解像度

有
home page縮細>主螢幕設定>快速開啟通知面板

虹膜又冇咗
雖然我都唔用

雙sim 食電d

慢慢向右拉，之後㩒入個齒輪熄

感動

想買s10+ 128gb 綠色周圍都無貨
幾間豐澤一係得s10 128gb先有綠色
Sun mobile有機都唔比我

我同你差唔多，仲衰過你

想問下點解右邊啲字會冇左？

星期六先陪朋友喺衛訊買完

都係再等下先
note9暫時都仲好夠用

等5G機仲好

雙卡真係食電d

如果已經用緊s9+, 咁啱續約有得原身月費換s10+, 換唔換好?

我一張sim熄咗都會食電咩？

雖然部機係ok，但啲垃圾洗腦廣告真係好撚煩

我今日返工用返單卡試發覺真係走少左電

噚晚荃灣豐澤有

岩岩係smartone個網店仲見到有

有無巴打講下Bixby 係乜
用左半日先發現有粒咁嘅制
利申：好耐無用samsung 上一部係S3

類似siri嘅嘢 但係暫時重未支援廣東話
粒制可以用嚟做其他嘢

係咪取消咗省電mode
kill app restart 就ok

Thanks 係咪要update 完accept 哂先set得, 有無咩用法推介

有5g機都冇plan用啦

睇下galaxy buds 點先再買

收到email 22號有得拎buds 啦!
不過其實我諗我都係用jabra多。。。

原先月費梗係要

平放比巴打

想問下emoji可唔可以變返ios個樣 好唔慣

自動光度跳到最高超食電

係=.=今日出去做野, 見到小小光都幫我自動跳到最高.....

九龍灣兩間都無

諗住分期
Sun同豐澤都有得分

有冇巴打有youtube vanced 教學條link?
唔知第幾個postd post太快

60FPS 855版本Speedtest ，重點絲般順滑過場靚

跟住佢咁樣錄指紋真係快咗

而家好似之前係iphone用face id咁爽

用左s10一星期，粒電其實都d都唔廢
除非返工同強逼症下下要10個鐘on screen time

有無人可以講解下即係點

條友又話全線無貨又剩
又話唔知幾時有貨

可以，同佢講要2蚊膠袋

試過百記同豐宅都得

放？幫人收

個test幾過癮

等我過幾日拎部爆mon s7去豐澤trade in有幾多錢先

s10＋得四個鐘sot

裝bxActions

想
問呢個icon係點解？唔知點熄

設定>連接>更多連接設定>閂咗佢

thanks

有用戶將以上產品功能缺憾，歸咎於手機 Tap to Wake (輕觸兩下以喚醒) 功能與意外觸控保護功能相撞有關，即使剔除觸控靈敏度的設計，亦不能解決問題。

佢會幫你預測
好方便 例如你要打"有冇搞錯"
你只要打大月大月手月金日 佢會自動預測你打咩
有啲你第一次打可能要自己選字
但用慣咗會打快咗

smartone都有得分

tg傾啦

即係依加豐澤無s10+ 綠色？

唔係客戶呀嗎
知唔知smt 客戶淨機平幾多
我阿哥係客戶

呢個gboard都得
但係swiftkey唔識得將常用字放最前，但打得多隻字又會移位，好難捉摸

九龍灣兩間無綠色 s10+ 128gb
其他色有既

成日放落褲袋都有誤觸 一拎部機出黎就開緊 好多時都會較到個MON好光

著得1粒鐘無左50％

想問下line收訊息有冇辦法著到edge light

用緊原裝套
唔需要tap to wake呢個功能
其他動作與手勢功能我都好少用，全部熄晒

顯示 設定 側屏幕 禁edge light 管理通知

我同你差唔多，雖然夠我用一日，但見佢跌咁快始終都唔係幾高興

開住個mon先有

Google App 又出現了

呢個禮拜乜都著晒試緊電量 暫時無得輸

重諗緊入e 定10好，
到底用緊10嘅巴絲打係咪真係覺得個touch id 係慢？

s10+ 有無？

active 靚 d

好似話換晒

有

s10 皮套有得賣未

咁快

應該冇

冇晒，用電腦登記就會寫冇晒

咁可能你太遲登記

佢始終唔似傳統指紋解鎖擺定喺度100％命中，又要摸熟佢個位，點樣set又有技巧，只能講佢難用過按鍵式指紋

點解微信咁撚惡唔比人休眠
。

我用dbs card 買張新既 增值埋 但唔覺佢有收手續費

我重裝完就有得set

點樣改變彈出式視窗個尺寸同
揀其他app個時都繼續行？

有冇YouTube Vanced下載link?
求教學

教學片,建議放1樓

8gb用左3.6gb

google la

搵到呢條，唔知得唔得
咁唯有試試

我都好耐冇對新機咁有興趣,
部6仔用到依家, 如果指紋夠準我一早扑咗槌

衛訊真係驗屍官嚟，之前諗住trade走部s8+，原本話爆玻璃報2100，點知check機話四邊mon有好輕微嘅綠色圈，壓到1150蚊

有官網

衰啲都要講句 係唔係用iPhone用到冇晒腦

我買128果陣都係得返一部，明明身邊個個fd都話唔靚，但好多人買綠色

我都係，有啲倒水

screen on 7粒鍾仲想點

你叉電前on screen幾耐？剩返幾多％？

因為唔係單純既綠色
帶有啲藍 本身第一下感覺好柒

隻綠色不知幾撚靚，可惜佢太薄太輕，裸機個手感有啲嘔心，冇咩安全感

我諗緊個通話有冇用
因為lte好似好方便咁 可以無連藍芽都聽到電話

收機佬同我講大鋪trade in個價會有咁低得咁低
收得高價個sales會比人屌
收得合理又無佣分兼做多d野

今次個收機佬幾好
一早講明配件同盒都唔洗
淨係有部機就得
我話比埋個盒比佢都唔要，話懶得拎

咁仲有咩app推介呀?
YouTube Vanced / Gcam / Adhell 都裝左

終於收到信
btw拎buds巴打記得帶埋張單上去

將mon向外擺 唔好對住大脾
最好解決方法

我覺得 galaxy watch 好似太大隻

galaxy watch
49.0 x 46.0 x 13.0mm
45.7 x 41.9 x 12.7mm

galaxy watch active
39.5 x 39.5 x 10.5mm

等佢fix好過啦 向外擺咁反智
以前lg g2都係double tap wake都冇咁嘅事發生

Google cam 揀咗po 頭個config，但轉唔到去wide鏡

彈error 204係咩問題

有無巴打知道無拎部機上去會唔會唔俾拎
我有單

In Green, We trust
銷量已經證明一切
雖然我鍾意藍多啲

尋日經過衛訊見到有，得黑藍紅三隻色

咁就死得
部機拎咗去外國

裝bxaction
改做cap圖 靜音 電筒
一粒制3個功能 幾爽

著左mon收到whatsapp係唔係唔會震

真係唔係好記得，下低依張係琴日既

破解s10指紋詳細過程證明唔係造假

某間大鋪係特別低, 而且好興開完機再壓你價

要對imei no.應該唔得

雞蛋裏挑骨頭
根本你真係要破解
任何嘢都得㗎啦

6個鐘都倒水
睇黎勁量手機先啱你

幫人問, 全新 x-doria Defense Lux s10+ 碳纖背機套有無人岩
同事訂s10, 寄錯左s10+ 黎

放?

想問吓有冇辦法將iOS whatsapp既記錄轉去android果到？

用幾日都冇問題
真係正

我同你差唔多

wechat>應用程式資訊>電量>優化電池使用量>襟全部>搵wechat 再改一改個setting
上返上一版睇吓允許背景活動有冇得俾你改

有冇人知登記完個保養要幾耐先會寄信過嚟

最快3-4個工作天收到登記確認

bxaction 個screenshot 最虺，不過要比25蚊

Scroll 個陣硬係慢一拍

已開gpu 個 option

呢張係我第十日

搞掂 thanks bro

總結嚟講

samsung 超聲波指紋= 3D
其他廠光學指紋 = 2D

安全性：活體>3D>2D

活體檢測暫時未有人做到

有無方法增加Gboard 倉墴嘅關聯詞同預測字？定轉用Swiftkey 算好？

聽日出機有咩要試

總結嚟講

傳統電容式指紋 = 活體
samsung 超聲波指紋= 3D
其他廠光學指紋 = 2D

安全性：活體（電容）>3D（超聲波）>2D（光學）

超聲波指紋對比電容式同光學指紋優勢有：手濕，油污都可以解鎖

活體屏下指紋檢測暫時未有人做到

如有錯可以指正

倒水電嘅試吓重新開機
我部s10 restart過之後每日多半個鐘sot

SORRY岩岩買 想問係咪512GB以上先有架

yes

申請咗dbs smart octopus aavs
dbs同我講批咗
但係activate唔到。。。

信我。冇用
你玩左幾次會覺得好過癮

但過多兩三次你會覺得對住隻錶講野好on9好唔方便。

通話真係無用
無人會對住隻錶講電話咁on9
佢有用嘅地方反而係
遙控你部電話打電話，Samsung pay，控制播歌，睇whatspp

唔該曬

前置鏡頭有無得關左個美肌佢。 好跨張

payme同銀行app係咪未support s10 個指紋鎖？

有無爸打知道點解ELM Development Key果到我入左去License key summary 會無個license key既??
求教

*#0*# dev mode試機
*#06*# 對單同盒check imei
打下電話外觀囉

巴打幾錢

你申請左條key未呀禁完gen key個制就會見到

就係見唔到gen key個制

想問下係咪要登記clubs先用到個保養？

係前置鏡頭界面上面堆toggle度揀個神仙棒樣既icon,入面有得較

買完機立即去camp影下相

你login完填左份seap form
跟住開新tab跟#1指示就得架喇

同6比唔洗比，速度同準確都快幾條街
同7比就7快少少，不過touch id好垃圾，少少手汗就唔得

seap form??係唔係起Dashboard入面?

真核電

You do not have any license keys. You can get a license key.
開左新tag 都係"You do not have any license keys. You can get a license key."

螢幕亮度較幾多？

有無人部機條中框目測有少少彎，打側部機再水平望

睇個半鍾片先用得15%電，滿意

更新完9.0之後，唔識點隱藏導覽列，睇戲有條白邊好梗眼

有冇手足係長開wqhd?

設定> 顯示> 導覽列> 校全螢幕手勢同唔開提示

仲想問下影相嗰度有冇得較張相個size？搵唔到

相機>設定>自己搵

淨係搵到較影片,搵唔到較影相,所以先上黎問

碌上去

tg傾

唔需要
登記clubs 可以到時唔帶單保養

多謝巴打

試過同部6s一齊unlock
接近同步

I see,唔該晒巴打

如果部機冇電仲用唔用到八達通？

可能我意思表達得唔係太好,我係想問有冇好似其他電話咁樣可以選擇影嗰幅相容量大細 同高清比例

可以，好似10次左右

覺得s10/s10+個指紋難中既可以參考一下
基本上我每次都秒解，100次有90次以上都中
我左右拇指各入2個，入指紋既時候唔好不停用手指心，要沿住指心一路向外入埋上下左右d邊邊位
要unlock既時候有2種狀態，一係熄mon全黑屏，一係double tap或者按開關掣去鎖屏畫面
如果熄mon全黑屏，記熟左個位置，要大大力一下㩒落去，ut落去，半秒唔夠就要抬起，最緊要"大力，快起"
如果鎖屏畫面更易開，輕輕掂一下抬起已經ok
總之2種都係要蜻蜓點水式，唔好一路hold住㩒實個mon等佢解，㩒實係會更加慢
小小心得，大家可以試下

相冇得較,片先有

但閂咗 Tap to wake ，部機溫度真係底咗。

開住nfc再熄機就得

屌個指fingerprint 仲係唔太得

想問我次次用moov聽歌一首歌都未聽完就停左?啲歌已經係down落黎 係咪我set錯左啲野setting

唔好意思無追 post
S10E 同 S10 影相 quality 係唔係差唔多?
同埋如果出S10易唔易買到機殼?

巴打們喺咪有得俾錢三叔換過張mon 貼
屌閪今朝個mon hi 一hi隻錶跟住花撚咗
喺光下面睇好撚礙眼

尋日上過去
無貨。。。

要去邊到整？
塊膠貼用落真喺世界級
買機嗰陣衛信條友話網傳張貼值50蚊usd 以為鳩嗡

尋日上朗豪坊冇

收到 Galaxy Buds 通知但無 Ironman,有無巴絲打係兩樣都有齊？

利申： s10+ 512 11號登記

咁樣？

有冇人識將個Bixby掣set做wifi hotspot on/off
我係Bixbu setting度打句turn on wifi hotspot
之後試果陣，個鬼婆話wifi is already turned on
佢幫我開wifi，唔係wifi hotspot

咁應該冇

8號申請
兩樣有齊

Smart octopus係咪登記唔到車船補貼計劃 點解登記整都話找不到此8達通

你係咪啱啱先申請，要等多1，2日

每一年一出新samsung 同iphone 都有一班揾食友入post sell d 3 4百蚊一張mon貼 呢兩年仲咩Q 手工貼呃傻仔 今年s10 真係俾你地休息下 samsung 跟機個張 真心得
一開始覺得只係普通一張膠紙
用落又貼服又唔痴油又滑又透 開孔又精準
好勁

貼左塊水凝貼用左一日中間個位巢哂

有無人個samrt octopus成日入唔到西鐵閘，好垃圾

我冇事

點開上面個行提示 （WiFi , 3G/4G)

good lock 入面有得set

原來42都咁大隻

其實諗起都幾on9

佢個galaxy buds有冇得直連個錶，有就可以直接用buds講

相反，我原本張have 八達通極癈，成日拍唔到。而家用smart octopus 勁快過到，隔離已嘟到

張八達通＊

我戴開隻 agnes b 都係 37mm

onL9 上下白邊

水凝要等佢走氣

好似特務咁

你冇開 full screen?

咁使乜要隻錶

但係好易花，已經花撚晒，用多排就裸跑算

adhell用緊288，見到出咗289，使唔使update?

你係嘟部機身中間落個reader度 唔係機身上方

有冇人smart octopus啟動唔到aavs

個指紋撳啱位其實好快

用gesture就hide咗佢啦

開左呀
係Chrome 播片
點知佢會上下白邊

想問下，收到whatsapp d想有冇得淨係save係媒體瀏覽器到，唔上google圖片，成日收到d垃圾相又要分別del

求detail

我用 samsung browser 唔會
睇片撳左 full screen 會自動全 hide

aavs 係八達通 app 做啟動

揀邊個 folder share 邊個唔 share

成日指紋都唔好，係咪收集得唔好

用左差唔多10日，地鐵東鐵巴士餐廳用過，唔洗貼埋八達通機都scan到

我覺得快到同傳統電容嗰隻已經冇咩分別

豐澤分期係點分

設定> 顯示> 導覽列> 唔開手勢提示

好多撚樣連入境處啲自助出入境閘口都好玩好耐
莫講電話

可以參考上面巴打po嘅片

入setting熄咗手勢提示

我搵唔到share個制

Google Photo > 左上三間 > 裝置資料夾，入去你想 set 嗰個就會見到

好正

咁得閒搞gif

用咗原裝貼？ 我見啲人撕咗貼先有咁快

please use google

" Turn on mobile hotspot in Settings "

搞掂了，唔該晒

香討話3星100蚊貼唔同原裝果張，仲好用d

用開note8幾好用
心郁郁想換機
s10定等fold好

係用原裝貼吖，一樣咁快

希望大家支持原裝貼
唔好再貼幾舊水嘅UV貼/手工貼

誠哥 128 green要訂

諗緊買bugs 定 airpops 2

用咩電話咪買咩耳機
有d function會用唔到

有彩虹紋 仲要缺角.....

當然長開啦 個moon好J好多

無貨幾好都無用

用緊衛訊果隻美國水凝貼，超正正

ching 有冇可能影張相嚟睇吓

有無試過收復要幾耐?

幾秒，利申：用緊。 堅好用，嗰啲UV 貼去食屎啦，3-4舊水一張，用到就冇所謂，最衰時得時唔到，未試清楚就推出市面釣水魚。

整到部機臭到死，癡笠笠。

咁睇黎呢代改良左

用左s10+ 一日暫時都覺得好正 係個解鎖真係有d 慢 就算用左youtube 個招都係好慢

s10+ 用落正係邊? 同普通電話有咩分別? 你都話個指紋慢, 成個體驗好差wor

ui 好正估唔到 塊mon 又靚 電又多 goodlock 真係好正

note9 轉s10+ so far 覺得note 系列好用啲
應該會s10+ 轉note10

無mon貼？

Fold一啲都唔實際

Tablet 電話分開買都平過佢
你買fold 只係幫三叔做緊收費Beta

你係正常咁add fingerprint?

WhatsApp 較哂通知唔響唔震，但一入震機mode就震到痴左線，個個group message都震

有冇辦法解決

頭先用個Baseus 10W無線充電板叉部S10
只係顯示無線充電
之前用同一塊板叉S8會顯示快速無線充電

S10係咪要再大d W數先用到fast wireless charge?

寧願等note10都唔好等fold啦
fold始終係第一代
又唔成熟又貴

用s9果陣開始都好似要原廠無線先有快速
s10試過都係

用緊ringke綠色一包兩張嗰隻水凝貼同埋個case水凝貼堅好用（但冇開洞）但個case背界手嘅吊你老母

買原廠又要俾多幾舊水
用緊呢塊唔用又浪費

我用momax叉電版 都出到快充

s9試過喺其他牌子上面都會出到快速
但係唔記得咩牌子
會唔會係熄咗無線快叉

搵唔到呢頁邊到睇到？

幾多W output?
用momax隻牛定三星原廠牛？

咩case?

有得熄㗎？
我部S8乜都冇搞過就用到
s10係邊度set?

唔撚對路喎大佬少咗隻角

設定> 裝置維護> 電量>右上角3點入設定>
tick 快速無線充電

入相機設定
第三個就係

有無人識點樣將個smart octopus轉落部新機度呀？
本身用緊note9，尋日出左s10+
係新機度想加返個smart octopus果時
話要停用舊果張再申請退款先得
係咪無得直接過落去新機架

我都係用momax
都係出快充 牛係用其他牌子既QC2.0 牛
so far so good

fusion cover, 佢背脊個包邊位會凸起少少頂住部機背以防佢撞到,但係做得比較差會鎅手

我都冇

S8幾時先有 Android 9吖

我冇

有無app cap長圖唔會blur

sorry小弟我個部係s9嚟
s10睇嚟係冇得轉resolution
只可以轉ratio

個號碼點都唔同
你跟官網照做back up and delete 就得
唔係delete and refund

裸機中 今日就唔小心開左齋機背落地 好彩無花無爛

個觸感同原裝貼差幾遠
原裝呢張真係好正，滑過玻璃貼
不過係條邊有啲peel 開始痴塵，唔知頂到幾耐

得快速傳輸線充電
冇快速無線充電喎

拉到最底都唔見

有無free vpn推薦

好似10W 牛係QC3.0既momax牛

我錄左一隻手指3次
而家冇miss過

無線充電係咪原廠好啲有啲想買

s10e 如果唔係玻璃背就好

cmhk 轉台$5498入手
本身用華碩要摸索下三叔點用

試下去
設定>進階功能> 配件
睇下有冇
因為我s9 2個地方都有得校

上面綠色嗰pack, 不過有心理準備好撚難貼

而家唔係玻璃嘅應該少之又少啦
金屬做唔到無線叉電
塑膠感覺又太cheap

仲有想問下點解成日都收唔到通知好似連登嗰啲
明明冇set休眠又冇set慳電但永遠都收唔到

進階功能入面冇得揀配件喎
死喇，我呢部係咪S10黎㗎

有冇方法可以block 埋Facebook 廣告？

note9

大陸翻牆?

點解唔用跟機果張。。。

另外上面有巴打問點整gif
其實原生已經有

咁你叫你呀哥比個名你落去做分期咪得,我之前都係咁樣幫個FD部XS MAX做分期
客戶淨機唔記得左,好似減500~800左右

呢個係連登app問題
其他app有冇遇到呢個問題

手多

丫吊

頭post好有用，block柒哂啲廣告

buds 貨已返

咁失策
好在隻Fusion X 還好

咁快手

用痕身卡有$400 回贈同埋可以免息分期
如果你買128gb 去瘋澤百記胃信都係差不多
如果買512gb 就考慮下去sun / smt現有客戶出淨機就平$7~800左右

whatsapp group notification個鈴聲較埋冇
較埋唔響唔震

點解你部s10有包膠既 我三部都無

去胸襲用痕身咭都有回贈？
我以為淨係匯豐咭先有回贈

見到partner shop已經有

胃信有demo, 但仍然係預訂

通話如何

岩岩行過九龍灣partner shop 都係預訂buds

人在澳洲迫住用垃圾澳版
你係咪要？用個膠袋換你粒855

an8升9好唔好

今期痕身應該係百記

高效能mode個預計使用時間長過優化mode係咪正常

已經較左 唔響唔震。。。 係一轉震動mode先震平時正常有聲mode就冇問題

有無朋友試過係細鋪買
拎唔拎到air buds同埋保養

一隻手指入咗一次咋，根本唔入幾次，入嗰陣入曬唔同角度位置就得

有好有唔好
用電量差唔多
抄左iphone嘅解鎖模式同轉app板面
整體界面卡通化左
up完果一刻 部機好似玩具
要用good lock改好多野先習慣返
e.g.時間擺返右邊

請問各位巴絲有平價mon 貼可finger print unlock 未? 原裝果張用兩日已經花晒

謝謝

我怕倒水電

Ringke個殼邊到𠝹手?仲諗住入手

我就升完好後悔 界面核突左
同有d位冇咁方便 例如相機之前影相轉錄影同一版禁一下就得 依家分左兩舊野
split window 又係要禁多一兩下

用落覺得點
見YouTube外國嗰啲
有啲又話收音好好
有啲又話好垃圾

不嬲都用鑽石背

仲要有彩虹紋，同出廠嗰張差好遠喎

原生會咩

咁即係好唔好用
早兩年啲水凝貼好垃圾

如果佢冇吹水既話,100蚊官方貼就係咁既樣

水凝貼唔係即係包書膠果隻膜咩?
之前睇review比人屌到仆街

咁唔掂喎
有彩虹紋真係好影響觀感
又要7到無咗隻角

做咁入去同佢講要s10+水凝貼？
大概幾錢同埋痴唔痴塵

點先可以收google皮

彩虹都算 冇角真係搞唔掂

Sor, 打錯係hsbc先有

我note9 用淘寶三十蚊張
個人覺得幾好用，打機喺有少少啜
但日常操作ok
首先水凝好處就喺比較貼，基本上一定喺cover 哂個mon，用咗成年都唔會好似玻璃咁zip 撚哂啲塵同垃圾喺啲邊到
其二就喺無咁易花，基本上都喺留印喺塊貼到但著mon 睇影響都唔大
跌落地下如果你個mon 無碎塊貼都基本上無乜事但如果用啲尖嘅嘢吉落去可能就會成塊起撚咗
暫時s10跟機塊貼真喺太靚，唔建議換住除非真喺好似我咁花撚咗

電話通話好垃圾聽聞

有冇人知uag殼除左衛信仲有邊度有得買？
我冇會員買好貴

暫時衛訊獨家

partner shop都有
出面都有，但基本上公價
可以問人借會員

跪求會員

剛剛去胃信試demo 機 lag 到仆街
聽講demo 機都有呢d 問題
有冇地方可以試到真機？？

CSL未派貨 屌

幾間大鋪都未有，有都係demo

TG

問D職員借黎玩

為咗平幾百可以去到幾盡

唔知點解我腥唔到msg俾你

好似係得衛信啲機係咁
你去其他大舖試下

settings
apps
google
disable

只要盒上面有行貨貼紙就得
不過都建議去返細舖中嘅大舖會好啲 e.g華仁

我加你啦

搞掂啦

勁

冇彩虹紋,少少啜手, 摸落去個觸感有小小似軟啫喱feel
我覺得冇問題起碼full screen同指紋完全用到無煩惱

揀咩ringtone嗰度較none

聽日去試下demo 先, 今日經過太多人試唔到

今朝八點半去到而家差唔多十二點零七分（澳洲時間）接近核電

講漏咗光亮係80%,冇開自動

有無巴打用緊 spigen Slim Armor
會唔會好厚身?

見spigen 仲有另一隻叫tough armor

咁即係同原裝果張差好遠
睇黎都無得揀

畀多舊水去綠色嗰間痴仲好

有無人試過呢隻貼??

入手第四日 電量算唔算正常

有冇人係CSL出機? HSBC card 買S10-$300 又可以用google pay 比錢食另一個推廣5%回饋，好似都抵

老老實實，各位認為買S10定S10+好？

s10+ 啦
大電

我第一次見唔係Screen擺頭，
你個wifi咩事...

SUN 出淨機減$600

買100蚊貼好過

icloud d相有冇方法去android係唔錯曬日期？google相片會download埋影相前後都秒段片，又勁多double相

S10幾時出正路？

icloud d相有冇方法入android係唔會錯晒日期？
試過google相片，會跟翻日期，但好多張相前後1秒既片，hdr又有，搞到勁多double相

我直接入google相片睇算，反正又唔會成日開嚟睇

想睇到原畫質就用返部iPhone睇

巴打你Google photo點樣down落手機？成堆相佢唔比我一次過down

我都想知個wifi咩事 我仲要唔係長開……

早買早享受

$100算唔算平價

預要幾遲買先有折扣

我本身電腦有back up
咁我留返係ipad算

iPhone 突然出Bad String畫面

有冇人s10睇呢個post張圖好古怪
有1秒殘影

S10
打咗大約一個鐘機
上下網 傾下偈
用咗全日咁滯
好滿意

痴撚線s10仲核電過+

想問s10+解鎖快d 定iphone6s快d
1516緊買唔買s10+

6s啦
超聲波要瞄得準先夠快

有冇人證實galaxy buds可以分開2隻獨立使用？

你係佢個櫃檯會見到類似過膠機既野，下面有一大幅廣告話係mon貼，果個就係，同佢講要s10+,佢會係部機即刻cut出黎，大約三百幾蚊

11個鐘SOT
巴打係點configure部機

岩岩睇返張單218$

係啊係長用dark mode ?

要簽約？

個人見解 好多時都係亂裝apps或太多apps所以背景食電
我就只裝必需嘅apps 得一頁apps
冇用嘅apps刪除唔到就停用
另外自動化的功能全部熄晒
例如auto brightness, lift to wake之類
感覺上會慳咗電
另外喺公司長用wifi唔用4G應該都有幫助

明年今日

幅圖本身都好奇怪

用慣咗好易中到個位

有約再出淨機先有
基本好多朋友都用緊sun, 借佢個買機優惠都得

用過 過兩個月啲邊位會飛起
唔知係咪個staff手勢唔好

可以搵番佢哋免費補救㗎。

請問一下 用緊note9
升pie之前入相簿會show最新下載or影既相
但係升左之後一入只係show手機影個d，就算岩岩whatsapp dl 左相都要係下面入相簿再入whatsapl folder 先睇得 ，有冇得改返？？？

指紋效果如何?

覺得好過原裝膠貼，成功率高，力度細咗。

呢個十分認同 真心覺得指紋解鎖唔係問題了

想問下s10+銀行app 係咪都照用到指紋?

S10+
想問相機 自動MODE可唔可以減contrast? 色太濃, 人面都轉曬色
用專業mode對比低左可調, 但又用唔到wide tele鏡
自動mode關左hdr, 場景開/關, 美肌關都是一樣, 要入專業mode先好少少, 但家人用所以都要全自動

搵日去試下貼先

片 = live photo
hdr = save 左兩份 copy

究竟有冇人知s8幾時有ota升pie同one ui?

我都成功加到，但點解都係block唔到chrome啲廣告？？

我會

個mon開好暗？

我知，所以除左逐張del冇其他方法？
2012年到2019年呀仆佢個街

應該佢黑色果個位係全黑
可能oled粒pixel熄同開有delay所以咁樣
拉郁其他全黑既object都會有同樣情況

YouTube有好多片已經證實左好耐

我指左右獨立

note8用家繼續苦等
應該4月啦

你意思左右獨立連兩部機

有無辦法令Google Camera用到Ultra Wide？
真係黑科技

痴線 相機質素

我果個影唔到咁 巴打可以分享setting ?

禁2下換前鏡個制

我覺得今代啲味精已經少咗好多，白平衡都叫準，係唔係室內燈光影響到個白平衡?

同埋建議開返個hdr，影出嚟啲相個detail會多啲，色會準啲

唔好起我底

麗晶？

開咗手勢真係返唔到轉頭
基本上等於將嗰三粒掣搬咗喺兩邊
隻手擺喺邊度都唔使再郁
仲可以加其他功能

唔得喎

光度大概30%

咩叫手勢？

s10影?

S10+

啱啱喺蘋果轉過黎
想知點解通訊錄啲名轉曬過黎
但wtapp都仲係+85299999999 name
而唔係我set嗰個名

hala madrid

咩setting

掂了 原來要開權限

Google Camera

不如用返3310

我都有用 但係影唔到你呢個效果？

其實s10有冇「螢幕意外損壞保險」？我見s8,s9都有，冇理由今年冇掛

本身個張已經好好用
但前兩日碌旋轉拍賣見到有人做uv貼都係一百幾包貼，貪得意試下
結果又ok喎，完全貼合個mon#jable#指模又用到
出面三四百蚊嗰啲就真係不了

擁推得好快睇唔曬
依家點出s10+ 128最抵
顏色冇所謂

one hand operation?

係用到wts就得

ip都唔洗check

點解好似無人討論 Bixby routines

凶宅就痕身卡或者人仔等得既話

整合

5號前落訂可以6號可拎機，唔係就要等到8號或以後

s10plus 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt 送led case + 雙面玻璃保1年
trade in 再送200蚊 6498
減買hsbc用mobile pay同本身vs既1+3x回贈
扣哂只需6069

人仔 5498(轉台+唔知咩plan)/5998 /6398，送支架套一個，有可能有加料app，唔root del唔到

太陽 6398，送條毛，半年以上唔使加約

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 6998，送10000垃圾尿袋、旅遊sim、type c 線，citi卡有優惠，
6998-150-50(apple pay)=6798

百記 6998，痕身卡有優惠，
6998-250(CASH$)-200(100CASH$當200$)=6648
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 6998，送半/一年mon保+64GB sd card 或 者無線充+尿袋+64GB sd card，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，6998-400-243(最紅自主家居)=6355
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10 8+128GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼

smt 5598 送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 5098/5498

太陽 5548/5598

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 5998，citi卡有優惠，
5998-150-50(apple pay)=5798

百記 5998，痕身卡有優惠，5998+2(買膠袋)-250(回CASH$)-200(100CASH$當200$)=5550
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 5998，送半年mon保，hsbc卡有優惠。
有hsbc vs卡，5998-180-207(最紅自主家居)=5611
#8000回5%優惠不適用於豐澤

----------- 我係分隔線 -----------

s10plus 8+512GB 官方跟機有透明套一個、出廠跟一張mon貼、全線512GB送無線耳機

smt 唔清楚 送一年mon保、垃圾尿袋、舊客送LED套

人仔 8198，送嘅嘢大約同128GB一樣

太陽 8298，送毛一條

csl、1010、3仔貴到狗也不屌

衛記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，citi卡有優惠

百記 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，痕身卡有優惠
**流動支付優惠不可與「Cash Dollars 當雙倍現金使用優惠」同時使用

凶宅 8998，送嘅嘢大約同128GB一樣，hsbc卡有優惠
hsbc vs卡，8999-400-315=8283
#8000回5%優惠不適用於豐澤

smt s10e 128gb $4998

Samsung Music 更新完個介面柒咗

唯有上去拎ironman 殼時換埋

ios 有d apps 可以delete 重覆既相, 名唔記得了

香港原裝貼真心抵玩,澳洲賣緊20蚊張仲要唔幫你貼

贏國50蚊人仔一張仲抵

用開呢個
一鍵翻牆好方便

你果張鏡頭位有冇開窿？
我上淘寶搵全部都cover埋個鏡頭

旋轉拍個張係無開
淘仔好多都無開

個後生仔都幾好心機

無撚用，玩呢d用tasker啦

我想問 有兩個問題 用左一星期

1 用WhatsApp WeChat Google cam 影相係一定會有少少濛 有冇解決方法

2 連藍芽耳機 永遠都係default 盡力傳送 次次連都要去開發者度搞番 有冇方法set好另一個default?

moshi?

我指可唔可以左右邊都單邊用
有時想同人share一人一隻

咪話得囉

google files

有無人知facebook點開個notification badge count

唔多明佢講乜
「同人share一人一隻」
咁同兩隻一齊用有咩分別

兩隻分別連唔同機，播唔同嘢？

會，蘋果勁多，煩過閪

唔知你電量正唔正常
但係想舊電耐用啲唔好用到咁低先充電
30%以上就好叉

長期咁暗對眼會唔會唔好
我係公司用都要開50左右

無貨 上邊無得換

佢意思係我帶左邊 你帶右邊都可以一齊聽
airpod可以咁做

其實長期太光先對隻眼唔好

我人手DEL完先上來睇到POST...............

呢啲程式我會休眠哂佢
關埋休眠程式嘅通知
股票無買 不過應該可以揀唔同類型嘅通知你想點接收
e.g.

無人答你
無買s10 睇promo無
你可能打去hotline問下
反正依家都好快有人聽電話

有冇巴打裸跑緊？
指紋太淺好辛苦

因為光嘅情況下mon太暗
對眼應該會用力咗睇嘢
不過各人習慣啦

呢個我都覺好煩
我有2個藍牙，一個做gym用冇LDAC
另一個Sony noise cancelling headphone有LDAC
但次次用Sony都要入去手動揀返LDAC

唔知點解彈出黎d notice 變左灰底灰字唔知㩒左d 咩 想問點set 返可以

應該任何headphone都可以咁做喎
點解兩個人戴就播唔到
佢點知你分左兩個人戴

同埋解指紋個動畫好lag

唔知係咪因為aod

s10plus 128GB 綠色 問過幾間凶宅都冇晒貨
要訂但唔知幾耐先有貨
唔知百記有冇得買?

我估佢想分開兩個人係唔同地點各自連部電話

有啲earphone 內置motion sensor，用嚟偵測是否有戴上，嚟控制除落嚟嗰陣暫停

若果分別戴喺兩個人，可能會因為兩人動態有異而誤判從耳仔取出而暫停

尋日想喺豐宅出都係無貨，佢都答唔到幾時有貨返

想問下換原廠張mon貼係咪直接剷上去得 洗唔洗拎單

Whatsapp影相/Video Call係咪用唔到Ultra wide，
同埋自拍鏡好似好近咁，但又揀唔到遠少少，個頭勁大

s10+ ? 自拍有個icon 係兩個人仔 一㩒就wide

me too
我諗緊係咪關goodlock事

應該得，但係成件事好唔衛生

note8仲未有pie+one ui更新時間表
全球回收唔包note7
全球更新唔包note8
shamesung

想問下one UI 有冇得轉 emoji style

我唔會喎
所以 folder 既相都會喺第一頁 show 出黎

裝 adguard content blocker
唔知 chrome sup 唔 support
samsung browser 就 support

live photo 條片應該要人手刪
兩份 copy 一張 hdr 一張冇 hdr
唔知你想要邊張喎
所以都係人手刪

蘋果 app 入面有得 set

邊 d 唔要咪 set 唔出

佢應該講緊 one hand operation +
去 galaxy store download
可以 set mon 左右兩邊拉向中間既 action

有更新咩

裝左 theme?

有冇人知個耳機有冇偷跑

相機果個問題真係好嚴重

尋日未見有
某大鋪有貨, 不過話要22先賣
今日lunch 出去試下demo 先

著左MON收到WHATSAPP係咪唔會震
有無得教震

手機有偷跑 耳機無 俾CSL呃左
又話機到耳機到 搞到我放左個耳機

仲有聽日再等下

唔出奇，係咪用左透明個notification panel theme ? 我第一日用都係咁，之後關返就無事。等佢fix 好再用

S10 有貨, S10+就無貨......
依家考慮緊買512GB 算

巴打好詳細

評測得唔錯，值得一睇

我指用whatsapp時，例如video call

有無好介紹

請問收到呢個email之後係咪要等多個email先冇有ironman殼攞?

有冇人係長開wqhd?
係咪好食電？

早幾日上咗三星貼嗰張s10+所謂嘅原裝貼
但個問題佢哋唔係好識貼
貼到勁多氣泡
跟住夾硬用力推走
同埋如果你喺啲全白色嘅位置睇你會見到好多彩虹紋
佢話原廠嗰張用機貼 所以同三星嗰張有啲分別
之後頂唔順就搣走佢
隔咗一日就去貼 at uv貼
指紋解鎖係慢咗少少
但分別唔大 但第二日之後啲膠水啲邊吾見左少少
好明顯空咗 所以就冇用貼
解鎖就快少少
而家心思思想試你哋講衛訊嗰張218

你又知係後生仔嘅
不過佢真係幾好心機又貼得好好
原廠換都要100蚊，所以先畀多幾十蚊試下

冇呀，但係都冇咩影響
暫時依然ok，張貼又夠滑

差唔係好多

因為早兩日都貼左

要錢㗎喎 早排唔記得取消 蝕咗$95.5

IPX想轉S10
想問問有得插mirco sd係咪唔需要買512 可以就咁買128再加卡都得?

要再撳入藍色條link登記先得而家登記冇得攞啦

我都係咁奶咗嘢，一早收到email但唔知要再入登記

好多個wo 有無名

我收到email即刻登記
都已經冇反應
應該已經冇哂

但buds又要去clubs登記?
我登記左5日都未有confirm email

上面條notice bar 點樣先可以長show 時間

各位,請問上台定鋪頭買ok

中移動話6400 8+128 s10+
係味多1000,10+正過s10

同埋,依家買機有咩送?
同買果陣有咩要注意

驚畀人屌曲線宣傳唔直接貼link啦
不過佢哋個名，旋轉叫singlestorehk
100%係連登仔個後生仔幾好心機解釋張貼嘅

係 不過個SD卡槽係同其中一個sim card共用
所以插咗sd card就冇得用雙卡

費事係度講啦
好多其他行家係度

個塊貼解鎖會唔會慢過跟機個張貼

幾時收到email?

係幾有心機，貼完幾日之後再問佢野都仲肯解答我
指紋解鎖而家同原廠嗰張膠貼差唔多速度

btw啱啱note8出嘅時候先達三禾入邊又係有間貼uv貼，收我成四舊幾態度仲要閪到仆街

係咪上個post我share俾你嗰個？

主要係今次s10 唔知邊隻得, 最慘個d 有品牌的所謂指紋work 都係唔得, 又唔係平
之前s8, s9 自己貼過唔係難, 不過係要花心機, 所以呢個價錢俾人包貼又work 的都值得

3禾個間就....;

我覺得好過原裝tim

唔記得係咪巴打你post 啦
之前都有人post, 我都係見大家話ok 先試下

ironman果個第二日就收到
但攞唔到有email都1冇用

buds就等左5日都未有

頭先去左兇宅買左s10+ 512

啱啱貼完嗰陣就慢原裝嗰張少少咁
佢話始終用咗uv膠會厚過原裝少少，但佢之後叫我再reset指紋
reset又真係ok，變返之前個速度

你意思係登記手機後第2日?

咩色?

白色，準備返屋企過料

跟手放埋部xs max 256

有無人等緊耳機同watch active
配埋s10達致完全體

利申由ix轉左s10+
用緊AW and airpods

我岩岩貼完係成日認唔到
重新set 完就得

諗緊watch active 買唔買 好似冇咩功能好用

等緊buds
錶就唔等

用開aw無理由唔轉

我同你一樣 xs max配apple watch4同AirPods
今日賣apple watch4. Airpods留比老婆用

巴打咁樣都轉到會

見官網錶無黑色有點拗底

應該又跟大陸掛
大陸都講4月
香港乜都冇講

如果你用張慢卡黎放相
入gallery睇相會load好耐
㩒入張相仲會濛一濛先清
左右拉得快會停係度
所以放內置會好好多
除非你用快卡/放其他野

s10+ 配 galaxy watch

s8同s8+講咗4月
note8就一d聲氣都冇
問客服嚟嚟去去都係官腔答案 話未有時間表

唔買 vip 都用得
不過冇得揀地區

之前用iphone容量幾大
建議都係預大啲好啲
唔係隻隻app同game都擺到落去sd卡

s9表示考慮緊buds

你嗰張UV貼有冇用大UV機焗乾？ 定話就咁用跟貼嗰個 細UV機仔 照一照就算？

同埋佢可能落唔夠膠水, 同我整嗰個 未落膠水前要用膠紙黐咗個喇叭位 最後放咗塊玻璃貼上去之後一路乾一路要用火酒抹咗貼 邊滲出嚟啲膠水 , 如果你整個個為咗冇咁麻煩可能落唔夠膠水

第一次淘s9+ uv貼返黎貼
真係幾難貼
睇過n次教學片 衰咗係枝膠水 吱出黎有泡泡
88蚊飛走咗
不過質素好過我係先x 1樓 120蚊個張
滑好多
捱下頂唔順就換第2張

我都有 d 想買 buds
但隻舊 the dash 唔知放唔放到

咩?

用大機焗嫁！
但嗰隻膠水同note9 note8 係有分別
無咁稀 隻膠水有分別
今次嗰隻膠水係乾左完全抹唔走啲邊
之前note8 焗乾左都仲可以整走啲邊位污積
所以佢同我貼左多張
其實我本身自己有貼開 我連部iPhone都係用uv貼
不過淘寶要等得耐 所以急住搵街嗰d貼
我第一次貼嗰陣時唔記得用膠紙封聽筒位😂
跟住變咗勁細聲 我拎去整嗰陣時佢話我裏便好多塵😂

如果佢果張係水凝貼
有氣泡係正常
24 小時後會自動消失

不過有弧度嘅uv貼
跟本好易貼😂啲位好易對得好準
iphone uv貼 對位對到自己喊出黎
同埋要無塵嘅狀態下慢慢整
街嗰d真係求求奇奇 黐完會有一粒塵😪
你返屋企好仔細就會睇到

唔係不嬲都係長 show 既咩

三星嗰隻佢唔會同你落水
就咁用力推出去
所以啲氣好難走

我個個長show 電量啊

我 note9 都係用水凝貼
淘寶貨, 連埋張推推卡
都係唔會落水過喎

screenshot please

可能佢技術未到家
見佢起貼嗰下就心知不妙😂
因為一定有塵入左dd

same here

有泡泡都唔緊要, 貼前整走佢就ok

準備聽日落豐澤買埋隻錶拎佢個雙無線充

galaxy watch?

三星嗰張唔係普通膠貼？

硬身的膠貼, 無水凝個d 咁軟

張貼好軟

分左期仲有回贈

對
同原廠買機嗰張係有分別

ching覺得邊張好用

買家有教我推呀 但係個泡太頑固推唔走
我夾硬推推走曬啲膠水
第一次要交學費

係咪用咗good lock嘅quick star

買機跟番嚟嗰張一定好過上三星貼嗰張

好想快啲攞iron man啊

原廠個張已經開始花

今次真係好易花……

好似係

入去入邊校返就得

關左quick star 就有返係咪唔可以用quick star 架啫係

用得
自己 set 好佢咪得

只要唔校隱藏就得

搞掂 唔該曬

想問下上台機用家部s10 or s10+有冇default 裝左d咩apps？會同凶宅個d有冇分別？

我部s10 強光照住下， 指紋位有個長方形既 烘

唔知係mon 貼問題定 燒印

有無巴打有同樣問題

就算有,factory reset完就會無嫁?

正常

嗰個長方形係你個指紋解鎖個位

正常係咩解？

係一定會有個燒印咁既野？

喔， 我見強光之下先有咁怪

上面巴打解答左
係指紋解鎖個感應元件

明曬

我有都唔比登記，我登記左對耳機後就唔比我再用呢條 link 登記，都唔知佢想點

個主題點先有

軟貼係咁上下

前日去貼AT UV貼完全用唔到指紋

上面係S10+，下面pixel 2 xl
大家覺得邊部好啲？

pixel 2 xl睇落立體啲吸引啲
但係好似p咗咁
s10+ 就感覺自然啲但平淡啲
結論: s10+

我用到喎
佢係咪落膠水落嗰陣時落係指紋嗰個位
貼膠水嗰個人話落膠水唔可以落喺指紋嗰個位
只可以上邊滲落去
反應就普通 不過不失

MON底指紋咁兒戲
仲差過之前既實體指紋

adehell3 裝好，唔係好明點set

有冇得block埋fb啲廣告，同埋如果要set Samsung browser要點set

唔會要你硬食？記得n年前洗機都要deafult有app係度...
如果似ching咁講，台機都ok ,只係保養要返上台單

S 1 0 pass

原來舊電先會咁輕薄

平時你地開唔開GPS?

長開

你意思係無mon 貼換定無ironman 殼換?

換成li polymer可以差咁遠

我覺得細緻都係2xl喎可能我鍾意暗位深色少少

點解無線充電果時佢係咁著mon,有冇得熄？

終於收到通知
22號可以拎buds

因為咁先係支援QC2.0
即係買尿袋買返QC2.0就得

可唔可以影一影貼左個樣係點，同埋有冇咩唔好，例如膠水跡

我有開，但睇唔到gps用左幾電

無人買過淘寶既水凝貼/UV貼試過呀?
我見閃魔出左水凝貼
會唔會對Fingerprint 有影響?

係

無啜
但一樣乾燥就難解

有冇巴打推介用邊個 block垃圾電話既 app好？

係呀
果陣買左 2000 幾

係咁著? 熄著熄著定長著?

仍然係用小鴨

幫同事淘左，不過未到

因為工作關係經常洗手搞到好乾/裂
基本上指紋一定解唔到

其實邊隻最好

就爆 post

996

997

點解我個edge panel 成日左右setting 亂咁跳, 明明set咗右邊，過幾個鐘就幫我set左係左邊

998

小鴨下左架要去官網度down?